駱文捷結左婚

April
咁可愛咁早結婚
希望仲可以係新聞台見到你的可愛臉容
祝你幸福

29唔早喇
想唱阿牛

April

好靚好可愛